警司協會主席陳民德：嚴重傷人罪可被判終身監禁

警司協會主席陳民德指，用汽油彈襲擊警察是極端暴力行為，是絕對不能接受的嚴重違法罪行，更形容是恐怖主義行為，根據法例，嚴重傷人罪可被判終身監禁。

咁整盲女仔隻眼單野又點計？

汽油彈係警察自己扔

咪判囉
反正係黑警假扮示威者擲汽油彈

自己掟自己 仲拉埋自己 一條龍服務

拉完放埋
乜事都無

自膠
正皮左